香港人欠咗林鄭咩

唔知出面有幾多係五毛、幾多係弱智啦
我淨係知幾時出世、喺邊度出世都無得揀

點解有班人明明睇到香港全球最貴城市，但貧窮指數高到達20%嘅時候，政府淨係識硬推一地二檢、大白象香豬澳大橋、千萬公廁⋯

唔好以為一句好傻好天真就脫罪啊，早排某幾位教育局高層個仔講到而家大家有眼睇，唔遲唔早時間岩岩好

香港人只理阿姐唱歌